想退岀lin登了...

Well...呢到真係好boring lor...

我愛你

Come on 俾d高質reply

關我咩事，You are nothing

愛你仲唔夠高？

收皮啦屌你老母閪

返屋企了？

講野唔好咁mean ok?

Yes

Ok me try

Yes together?

快

8

我鐘意左你

So?

隻揪？

可唔可以同我拍拖

唔得

同緊我了

Go

我要喊了

可憐

岩岩放左個屁

Well 你地好 annoying lor

good walk no give

玩留下唔得？

你唔係我bb點解要玩留你

roll

洗唔洗咁呀

快拉

火頁

做咩呀? 冇哂公狗喇? 呢到有

我溝唔到絲打。。

我都覺...

唔洗翻工？

考慮緊 牙joe個app巧辣殺

未用過

555 out la

Long time no c

Stay here but no comment

Read my post?

88

Hiiiii

No。。。禁錯

不嬲架啦 突然先黎介意都有既

發洩下，你知連登廢青係要咁，唔好見怪，

快d退啦，唔好留係依個傷心場啦

*地

要 依家訓

走開

九陰白骨爪！

Ok原諒你

玩留ok?

訓啦柒頭

八仔 me黎緊去埃及

Shu安靜d

Stop

跟團 講下有d咩注意

有 6月 熱死了

影多d相

唔識影靚相

去再唔好返黎

走啦幹

冇你個人就得架啦

咁架

無錢88

明了

12去發覺滑雪
btw點解揀d咁偏門嘅地方

去埋馬丘比丘

講開旅行 我話未諗到去邊
男友媽咪問：去唔去埃及？
我：好呀
跟住佢就報左團了

屌呀原來唔係問我

有仔就收皮啦屌你老母

天空之鏡好冷門咩

唔收 吹？

ok 🌬🌬🌬🌬🌬

無氣 廢！

屌你老母 你幾多歲呀 樓主 成熟d啦 講左好多次 你計下講同唔講個後果 假設佢遲早知 咪一撚樣 你都係仆街 但另一方面 仲佢可能依一世都唔知 點解要講呀 仆街打靶仔 你講左對佢影響好大呀 屌 嬲到震

無d新意 辣殺

去旅行冇女不如唔好去

慘 之前個絲打呢

有女陪滑雪

句號滑雪叻唔叻

多到唔記得 台灣個個囉

朋友嘅女朋友咋 大學個d10個9個都不能食用

屌你仲衰過無女陪去旅行

唔叻 細個去過韓國玩過一次 但我識玩滑板我諗差唔多掛

人地係個到求婚 你就一個揸住碌鏡

我想學 玩過一次 跌到老母都唔認得

你咁低質，唔值得有高質回應

點解同佢去唔成埃及既？

起碼都叫有女一齊旅行呀 雖然要做電燈膽

岩

三人行 好奇怪。。

姐係滑板？

冇兩碌嘢個d先型 我應該可以溝曬雪埸d法國妹

人地分分鐘滑雪多過你滑板

之前去過一次三人行 但佢地兩個唔介意咪冇嘢 我地仲要訓同一間房

退囉屌你老母

nobody fucking cares ok?

有食唔食 罪大惡極

best friend黎架 如果普通frd我都唔會

想問下係咪第一次見？

見我靚仔 就算我滑得7都濕曬啦已經

你準備俾人燒春袋啦

Ok

下化 睇你仆街都濕晒呀

打完友誼波 友誼更堅固

收皮啦屌你老母

又會無啦啦講唔去

朋人妻。。。

仆街既靚仔

拿 喱個女仔咪可食用囉 俾曬暗示你都唔去馬 辣殺

yes

我退出高登

886

咁重要既時刻 邀請好朋友好正常姐

咩叫lin登？

Lin頭登

走啦

其實差唔多 本是同根生咁
你返到去都會有歸屬感

玩留？不了！

落地獄啦肥婆